<<Facebook Automatic>>
=============================================================
Hallo, bantu saya untuk mengisi Quesioner dibawah
sebagai bahan untuk skripsi saya. Terimakasih
Link Quesioner (Google Form) :
https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScDHv1tTa_KE28bPvLzBaV8HjlCnF3QV8Y5frUphhCgj_jLsQ/viewform
=============================================================



 Jika ada hal lain, 
 silahkan contact saya :
|-------------------------------|
| www.facebook.com/PoetralesanA |
| poetralesana.vbproj@gmail.com |
|-------------------------------|



--> Aplikasi berakhir pada 10 Maret 2022

Youtube Saya..?
https://www.youtube.com/channel/UCesKL9YMfIjKaf7JysGmAQQ/videos
